做左一星期倫敦金 你問我答(第一次開post)

如題 或 師兄 或經驗淺談

做左一星期搵左幾多

未開到單 𢭃老底

口才係咪最重要？

每日要cold call 幾多人？

準備害死幾多人？

你班垃圾,中學都未畢業走去話自己做金融.真係不知所謂

你有心理準備呃到人跳樓自殺的覺悟未?

有無MK 妹食？

10萬一個月等於開到幾多張單/幾錢既單
見有中學同學做，話自己下個月出10萬，有d驚訝

非常重要 靠口搵食

call到收工

只做大陸人 香港人唔忍心

sorry

所謂OL 仲巴過旺角妹

佣金制 你張單大 你一單都10皮一個月唔出奇

你想 都無香港人受騙啦

個閪feel到成陣煙味

我個人唔做香港人 其他唔知啦

你呃鳩人錢 只呃大陸人好威呀 講到好正義咁

個口爛到砌唔番出黎

你係咪上得fb 多呀 俾人導左入局 係咪有fd 成日係fb 哂命 咩爆數 精神仔
精佢老母

只能說世界好殘酷

我玩一個月啫

你啲數口都好差喎
7日同28-31日係唔同喎
咁你做咗一個月定一個星期

題外話：幫巴打問，食咗幾多條女